屍體post算唔算係捉鬼2.0

你證明到，狗又可以唔認，反正權係佢度
你證明唔到，又浪費晒時間，而且令更多人偏離原本路線

共通點:少左人focus係行動本質同文宣方向
麻煩集中返係主線同支級任務啦各位

中共搵D 大陸屍落黎
再粒件香港人著過既衫, 換對潮鞋

連登就會討論一個月

成版屍體post , 我覺得係差佬專登放料

香港人唯一嘅弱點是 愛！同情心！將心比心！

大家可唔可以暫時放低自殺嘅個案上連登，唔是話唔理手足，而是你根本做唔到啲咩呢幾日睇住連登咩野行動Post都唔傾，日日比啲濕鳩新聞霸晒熱門，我真是好懷疑有巨量街外人將連登當新聞台咁睇最緊要個問題是膠POST同埋偵探POST 日日望著你地咁樣持續兩星期啦

連登開始慢慢脫軌，行動post上唔到頂，令我最深刻是有手足同我一齊推923~927快閃萬國旗遊行宣傳929，推足2日2夜，都未掂到熱門條邊！做標題黨就比人屌即沉，正經行動就wfc

最嬲是呢兩個星期大家沉迷831、死人、新屋嶺做偵探我都想搵到真相，但是好似蘇聯解體之後呢啲野先有機會放出嚟

醒下啦！偵探post請不推文

「連登淪陷」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

我都覺最近嘅係大陸屍體
冇理由殺人都冇人爆料，做到毫無破綻

唔同意，如冇屍體呢件事，好多中游派同和理非有時會淡咗麻木咗。

今日呢件事，可以再激起和理非怒火，對9.28同10.1參與度會高咗。